{
    "Voice Model": "语音模型",
    "Select the voice model to use for the conversion.": "选择用于转换的语音模型。",
    "Index File": "索引文件",
    "Select the index file to use for the conversion.": "选择用于转换的索引文件。",
    "Refresh": "刷新",
    "Unload Voice": "卸载语音",
    "Upload Audio": "上传音频",
    "Select Audio": "选择音频",
    "Select the audio to convert.": "选择要转换的音频。",
    "Advanced Settings": "高级设置",
    "RVC Settings": "RVC设置",
    "Output Path": "输出路径",
    "Enter output path": "输入输出路径",
    "The path where the output audio will be saved, by default in audio_files/rvc/output.wav": "输出音频保存路径，默认为audio_files/rvc/output.wav",
    "Clear Outputs (Deletes all audios in assets/audios)": "清除输出（删除assets/audios中的所有音频）",
    "Export Format": "导出格式",
    "Select the format to export the audio.": "选择导出音频的格式。",
    "Split Audio": "分割音频",
    "Split the audio into chunks for inference to obtain better results in some cases.": "将音频分割成块进行推理，在某些情况下可获得更好结果。",
    "Pitch Extractor": "音高提取器",
    "Pitch extract Algorith.": "音高提取算法。",
    "Hop Length": "跳跃长度",
    "Hop length for pitch extraction.": "音高提取的跳跃长度。",
    "Embedder Model": "嵌入模型",
    "Model used for learning speaker embedding.": "用于学习说话人嵌入的模型。",
    "Autotune": "自动调音",
    "Apply a soft autotune to your inferences, recommended for singing conversions.": "对推理应用柔和的自动调音，推荐用于歌唱转换。",
    "Pitch": "音高",
    "Adjust the pitch of the audio.": "调整音频的音高。",
    "Filter Radius": "滤波半径",
    "If the number is greater than or equal to three, employing median filtering on the collected tone results has the potential to decrease respiration.": "如果数字大于或等于三，对收集到的音调结果采用中值滤波有可能减少呼吸声。",
    "Search Feature Ratio": "搜索特征比率",
    "Influence exerted by the index file; a higher value corresponds to greater influence. However, opting for lower values can help mitigate artifacts present in the audio.": "索引文件产生的影响；数值越高，影响越大。然而，选择较低的数值可以帮助减轻音频中存在的伪影。",
    "Volume Envelope": "音量包络",
    "Substitute or blend with the volume envelope of the output. The closer the ratio is to 1, the more the output envelope is employed.": "替换或混合输出的音量包络。比率越接近1，使用输出包络越多。",
    "Protect Voiceless Consonants": "保护清辅音",
    "Safeguard distinct consonants and breathing sounds to prevent electro-acoustic tearing and other artifacts. Pulling the parameter to its maximum value of 0.5 offers comprehensive protection. However, reducing this value might decrease the extent of protection while potentially mitigating the indexing effect.": "保护清晰的辅音和呼吸声，以防止电声撕裂和其他伪影。将参数拉到最大值0.5提供全面保护。然而，减少这个值可能会降低保护程度，同时可能减轻索引效应。",
    "Audio Separation Settings": "音频分离设置",
    "Use TTA": "使用TTA",
    "Use Test Time Augmentation.": "使用测试时间增强。",
    "Batch Size": "批处理大小",
    "Set the batch size for the separation.": "设置分离的批处理大小。",
    "Vocals Model": "人声模型",
    "Select the vocals model to use for the separation.": "选择用于分离的人声模型。",
    "Karaoke Model": "卡拉OK模型",
    "Select the karaoke model to use for the separation.": "选择用于分离的卡拉OK模型。",
    "Dereverb Model": "去混响模型",
    "Select the dereverb model to use for the separation.": "选择用于分离的去混响模型。",
    "Deeecho": "去回声",
    "Apply deeecho to the audio.": "对音频应用去回声。",
    "Deeecho Model": "去回声模型",
    "Select the deeecho model to use for the separation.": "选择用于分离的去回声模型。",
    "Denoise": "降噪",
    "Apply denoise to the audio.": "对音频应用降噪。",
    "Denoise Model": "降噪模型",
    "Select the denoise model to use for the separation.": "选择用于分离的降噪模型。",
    "Audio post-process Settings": "音频后处理设置",
    "Delete Audios": "删除音频",
    "Delete the audios after the conversion.": "转换后删除音频。",
    "Reverb": "混响",
    "Apply reverb to the audio.": "对音频应用混响。",
    "Reverb Room Size": "混响房间大小",
    "Set the room size of the reverb.": "设置混响的房间大小。",
    "Reverb Damping": "混响阻尼",
    "Set the damping of the reverb.": "设置混响的阻尼。",
    "Reverb Wet Gain": "混响湿增益",
    "Set the wet gain of the reverb.": "设置混响的湿增益。",
    "Reverb Dry Gain": "混响干增益",
    "Set the dry gain of the reverb.": "设置混响的干增益。",
    "Reverb Width": "混响宽度",
    "Set the width of the reverb.": "设置混响的宽度。",
    "Vocals Volume": "人声音量",
    "Adjust the volume of the vocals.": "调整人声的音量。",
    "Instrumentals Volume": "器乐音量",
    "Adjust the volume of the Instrumentals.": "调整器乐的音量。",
    "Backing Vocals Volume": "伴唱音量",
    "Adjust the volume of the backing vocals.": "调整伴唱的音量。",
    "Device Settings": "设备设置",
    "Device": "设备",
    "Select the device to use for the conversion. 0 to ∞ separated by - and for CPU leave only an -": "选择用于转换的设备。0到∞用-分隔，CPU只需留一个-",
    "Convert": "转换",
    "Output Information": "输出信息",
    "The output information will be displayed here.": "输出信息将在这里显示。",
    "Export Audio": "导出音频",
    "Music URL": "音乐链接",
    "Download": "下载",
    "Model URL": "模型链接",
    
    "RVC Training Center": "RVC训练中心",
    "Complete training suite for RVC models": "RVC模型完整训练套件",
    "Dataset Preparation": "数据集准备",
    "Dataset Settings": "数据集设置",
    "Dataset Path": "数据集路径",
    "Enter path to your audio dataset folder": "输入您的音频数据集文件夹路径",
    "Path to your training dataset": "训练数据集路径",
    "Model Name": "模型名称",
    "Enter name for your new model": "输入新模型的名称",
    "Name for your new model": "新模型的名称",
    "Sample Rate": "采样率",
    "Audio sample rate": "音频采样率",
    "Pitch Extraction Algorithm": "音高提取算法",
    "Algorithm for pitch extraction": "音高提取算法",
    "CPU Cores": "CPU核心数",
    "Number of CPU cores to use": "使用的CPU核心数",
    "Process Audio Effects": "处理音频效果",
    "Apply audio effects during preprocessing": "在预处理期间应用音频效果",
    "Preprocess Dataset": "预处理数据集",
    "Preprocessing Progress": "预处理进度",
    "Output": "输出",
    
    "Feature Extraction": "特征提取",
    "Extraction Settings": "提取设置",
    "Model Version": "模型版本",
    "Select model version": "选择模型版本",
    "GPU IDs": "GPU ID",
    "e.g., 0,1,2": "例如：0,1,2",
    "Comma separated GPU IDs": "逗号分隔的GPU ID",
    "Pretrained Model": "预训练模型",
    "Choose a pretrained model to start with": "选择要开始的预训练模型",
    "Extract F0": "提取F0",
    "Extract pitch information": "提取音高信息",
    "Extract Features": "提取特征",
    "Extract speaker features": "提取说话人特征",
    "Start Extraction": "开始提取",
    "Extraction Progress": "提取进度",
    
    "Model Training": "模型训练",
    "Training Settings": "训练设置",
    "Use Pitch Guidance": "使用音高指导",
    "Enable pitch guidance for voice conversion": "为语音转换启用音高指导",
    "Training batch size": "训练批处理大小",
    "Learning Rate": "学习率",
    "Training learning rate": "训练学习率",
    "Save Every Epoch": "每轮保存",
    "Save model every N epochs": "每N轮保存模型",
    "Total Epochs": "总轮数",
    "Total number of training epochs": "训练总轮数",
    "Save Only Latest Checkpoint": "仅保存最新检查点",
    "Save only the latest checkpoint to save space": "仅保存最新检查点以节省空间",
    "Start Training": "开始训练",
    "Training Progress": "训练进度",
    
    "Index Training": "索引训练",
    "Index Settings": "索引设置",
    "Select Model": "选择模型",
    "Choose a model to train index for": "选择要训练索引的模型",
    "Index Rate": "索引率",
    "Index rate for feature matching": "特征匹配的索引率",
    "Max Frames": "最大帧数",
    "Maximum number of frames to use": "使用的最大帧数",
    "Train Index": "训练索引",
    "Index Training Progress": "索引训练进度",
    
    "Model Evaluation": "模型评估",
    "Evaluation Settings": "评估设置",
    "Model to Evaluate": "要评估的模型",
    "Choose a model to evaluate": "选择要评估的模型",
    "Test Audio": "测试音频",
    "Upload test audio for evaluation": "上传测试音频进行评估",
    "Path to save evaluation results": "保存评估结果的路径",
    "Evaluate Model": "评估模型",
    "Evaluation Results": "评估结果",
    "Results": "结果",
    
    "Quick Train": "快速训练",
    "Quick Training with Presets": "使用预设快速训练",
    "Training Preset": "训练预设",
    "Choose training speed vs quality": "选择训练速度与质量",
    "Fast (2-4 hours)": "快速（2-4小时）",
    "Balanced (4-8 hours)": "平衡（4-8小时）",
    "High Quality (8-16 hours)": "高质量（8-16小时）",
    "Start Quick Training": "开始快速训练",
    
    "Step 1: Preprocess Dataset": "步骤1：预处理数据集",
    "Step 2: Extract F0": "步骤2：提取F0",
    "Step 3: Extract Features": "步骤3：提取特征",
    "Step 4: Start Training": "步骤4：开始训练",
    "Step 5: Train Index": "步骤5：训练索引",
    "Training Progress": "训练进度",
    
    "Dataset preprocessed successfully!": "数据集预处理成功！",
    "F0 extracted successfully!": "F0提取成功！",
    "Features extracted successfully!": "特征提取成功！",
    "Training completed successfully!": "训练完成成功！",
    "Index trained successfully!": "索引训练成功！",
    
    "Preprocessing failed:": "预处理失败：",
    "F0 extraction failed:": "F0提取失败：",
    "Feature extraction failed:": "特征提取失败：",
    "Training failed:": "训练失败：",
    "Index training failed:": "索引训练失败：",
    "Error:": "错误：",
    
    "Dataset path and model name are required!": "数据集路径和模型名称是必需的！",
    "Dataset path does not exist!": "数据集路径不存在！",
    "Model name is required!": "模型名称是必需的！",
    "Invalid preset selected!": "选择了无效的预设！",
    
    "Training started in background. Check logs for progress.": "训练已在后台开始。检查日志以了解进度。",
    "Quick training started. This may take several hours.": "快速训练已开始。这可能需要几小时。",
    
    "Pitch extraction completed:": "音高提取完成：",
    "Feature extraction completed:": "特征提取完成：",
    "Index training completed!": "索引训练完成！",
    "Evaluation completed!": "评估完成！",
    
    "F0 extraction failed:": "F0提取失败：",
    "Feature extraction failed:": "特征提取失败：",
    "Index training failed:": "索引训练失败：",
    "Evaluation failed:": "评估失败：",
    
    "Dataset preprocessing completed": "数据集预处理完成",
    "Error during preprocessing": "预处理期间出错",
    "Error: Invalid dataset path": "错误：无效的数据集路径",
    
    "Error: Please enter a model name": "错误：请输入模型名称",
    "Starting training for model": "开始训练模型",
    "GPU IDs": "GPU ID",
    "Batch Size": "批处理大小",
    "Save every": "每",
    "epochs": "轮保存",
    "Total epochs": "总轮数",
    "Epoch": "轮",
    "Loss": "损失",
    "Time": "时间",
    "Training checkpoint saved": "训练检查点已保存",
    "Training started for model": "模型训练已开始",
    "Error during training": "训练期间出错",
    
    "Dataset Folder Path": "数据集文件夹路径",
    "Enter path to your audio dataset folder": "输入音频数据集文件夹路径",
    "Pitch Extraction Algorithm": "音高提取算法",
    "Process Audio Effects": "处理音频效果",
    "Extract Pitch Info": "提取音高信息",
    "Preprocess Dataset": "预处理数据集",
    "GPU IDs (comma separated)": "GPU ID（逗号分隔）",
    "Save Every N Epochs": "每N轮保存",
    "Total Epochs": "总轮数",
    "Preprocessing Output": "预处理输出",
    "Training Progress": "训练进度",
    "Status": "状态",
    
    "Please provide a valid dataset folder path": "请提供有效的数据集文件夹路径",
    "Preprocessing dataset at": "预处理数据位于",
    "Pitch Extraction Method": "音高提取方法",
    "Process Effects": "处理效果",
    "Extract Pitch": "提取音高",
    "Preprocessing completed successfully!": "预处理完成成功！",
    "Found audio files": "找到音频文件",
    "Extracted features": "提取的特征",
    
    "Evaluation Settings": "评估设置",
    "Model to Evaluate": "要评估的模型",
    "Test Audio": "测试音频",
    "Output Path": "输出路径",
    "Evaluate Model": "评估模型",
    "Evaluation Results": "评估结果",
    
    "Model URL": "模型链接",
    "Music URL": "音乐链接"
}